睇唔到啲icon

有冇巴打知乜事

你部機有問題,拎返apple整好D

你開左mtr mode

關咗MTR mode就無事

我睇到d icon勁大個
點解會咁

電話壞左

你電話有問題

驗眼啦